屍體不是高秀蘭（集體討論）

1 屍體頭部只淨骨頭,屍身變乾屍, 代表屍體必定被處理過,目的是要隱瞞屍體身份。
2 如果屍體被處理，但衣服完好。代表處理過程是先脫屍體衣服，處理屍體後才為屍體穿著衣服。
3 如果屍體已被處理得體無完膚，經已不能辨別屍體身份，又何必多此一舉為屍體穿衣？

結論：有人刻意引導公眾屍體身份是高秀蘭，屍體有可能另有其人。

推

我都有諗過，依家個人越諗越驚，情緒有d混亂

我都係，好心寒。

驗唔到DNA？骨頭呀頭髮之類

唔係高秀蘭唔通係有人cap圖係太子站果個女人
果個女人又唔太似高秀蘭

我都相信你嘅講法，反正政府的說話就不相信了

姐係有可能係831喺地鐵嗰個女人

我睇新聞圖片，雖然打格，但都睇到屍體無頭髮。我唔知黑警會唔會認真對待呢單案，去驗DNA

【極重要】（被？）自殺的失蹤人士

都有機。相中人未必是高秀蘭

到底spin D人去懷疑死者係高秀蘭係有咩好處?
要掩人耳目的話扮其他人咪仲好?

比個交代佢屋企人 同埋上網好多人關注

牙齒，骸骨都可以驗DNA,頭髮要有髮根嘅先可以驗。而且，驗DNA亦可能要較長時間，唔係好似電視咁幾個鐘頭就出到報告。最重要嘅係，搵到高女士同遺體嘅DNA將兩者比較，就知道警方有冇講大話，但係要佢哋肯做先得。

我覺得佢哋唔會咁做，甚至可能喺發現屍體之前已經部署緊點樣毀屍滅跡→港共政府最叻嘅野。

如果相中人不是高秀蘭，她是不是失蹤人士？
如果相中人是失蹤人士，會唔會有個可能性，她已被滅口。而且有人誤導公眾將屍體說成自殺失蹤的高秀蘭？

其實佢地會唔會將死者嘅衣着交換着泥令DNA驗唔到係咪相同嘅人？

宜家已經有方法可以將唔同人嘅DNA分離出來再化驗。

借位

係討論之前
我地有幾點要搞清楚

即使屍體不是高秀蘭
即使紅衣女不是高秀蘭

亦不可以證明由六月開始到今日冇人因為警方暴力致死

中共控制輿論其中一個方法可以搵人開似是疑非既所謂炒車post

佢自炒然後話架車係你既
相信大家對呢種港鐵出軌式老屈不陌生

搞清呢點後大家可以繼續討論

什至高秀蘭黃藍政見，有冇去過931現場亦成疑

[全連登同我聽住] 一定要搵到呢個女人!!!

反而呢位女士明確講出好多嘢

而且新聲明前文不對後理
讀稿明顯

會唔會上次地盤發現屍體隻腳果單野，又係將軍澳

老老實實，佢背景係乜先，依家好多野都搞唔清楚，報上就話先係失蹤，之後就話出現乾浮屍，初步調查、聯絡家人及比較衣著後確認為死者，姑勿論10日變乾屍喇，但都無提過關8.31太子乜事，連登上面d cap圖真係不敢苟同，有個阿姐著件紅衫又話似，係都要捆綁一齊，仲要話明係太子站，唔係其他阿站，依家係要煲大件事逼mtr交cctv？定一陣俾人周返班神探鳩吹，從而證明之前講太子站有人出事又係鳩吹吖？ 大佬阿，當時d速聾追勇武，關一個57歲阿嬋乜事先.. d cap圖係個著紅衫阿姐縮埋係扶手電梯一二邊，所以你認為速聾會無屎屙到順手搞埋個一冇gear,二嚟同成村人一齊，自己縮埋係側邊嘅阿嬋？咪痴線喇..你話因爲佢有咩背景而令到一個57歲阿嬋一定要瓜就話遮，但個背景鬼知咩，一陣唔知有冇人又link返去係d義士嘅親戚屋企人度喇，但如果係，真心fc再出嚟

現在的確驚弓之鳥，而這種擔憂和恐懼來自於對共產黨的認識，加上同一時間又太多資訊，大家根本連post 都追唔切。根據過去幾個月經驗，呢班黑警真係咩都做得出。

係呀。讀FC而唔係fact check 已經露馬腳